英超6隊反對中立場地比賽，希望取消賽季 ，除非取消降班

為了避免巨大的經濟損失，英超希望能夠重啟今季，計劃在中立場地完成餘下的比賽。不過該計劃遭到了護級區6支球隊的抵制，他們認為失去主場優勢，對球隊的前景不力，他們更希望取消賽季，英超重啟的計劃亦因此受阻。

英超重啟障礙太多

來自《鏡報》的消息稱，護級區的6支球隊諾域治、屈福特、阿士東維拉、般尼茅夫、韋斯咸和白禮頓已經聯合起來了，他們明確反對在中立場地進行比賽，除非英超取消降班，他們才會讓步。

其中一間球會的高管表示：「每個人都在為自己的利益而戰，但對於那些面臨降班威脅的球隊來說，犧牲主場優勢是沒有商量餘地的。」

此外，目前也有不少英超球員隊重啟賽季很牴觸，在仍有感染風險的前提下，球員們不願意冒險複賽。

邊隊六隊呀

係咪咩決定都係要14票先過

會否係要過2/3球會同意先得

要分組點票

試下由尾數數上去

利物浦爭取14+

由尾數上去咪知囉

英國死亡人數仲高過意大利
政府又控制唔到d人
防疫工作又做得差
諗住6月復賽真係痴撚線

利申痢

原來當年呢句說話咁有前瞻性

學某啲人講

XX都信

白禮頓個球員專登中武肺攬炒

所以諗住飛去澳洲踢

你點樣說服澳洲接收一班黎自疫埠既人入境？

樓上成班25狗
因住比人bin到狗竇都唔敢入

英超其餘14隊不如一齊動議呢六隊一齊落英冠 , 換英冠前六上嚟

你唔想踢比d想踢既上黎

澳洲話歡迎喎
但問題係阻止唔到球迷係街外, 球會外聚集

點樣決定會唔會重開？

好啊我要森林上番黎

錢

Boris Johnson係獌狗

有咩用 一樣唔夠票過

希望所有利迷投票
爭取14+ 控制議會！

原來係先知

除非取消降班

西含呀 識唔識

如果有機會俾你返到去中學嗰陣時，你會做啲咩？

可以繼續串尻佢

而家5月都未有PLAN 重開 ，睇來唔洗開

用取消賽季黎做籌碼 賤過狗

據《BBC》，約翰遜宣佈英國將有條件分階段解除封鎖，又設立五級制的新型冠狀病毒警報系統，以第五級為最嚴峻。由今日起，不能夠在家工作的民眾，可以外出工作，但建議出行時步行或踩單車；星期三開始，居民可以自由到戶外做運動，但必須遵守兩米社交距離，違者將被加重罰款。如果情況許可，最快下月1日分階段重開商店，並且讓部分小學生返回學校，再下一步是重開一些接待業及其他公共場所，但肯定不會早過7月1日。

澳洲有得諗

鬥投票，人多蝦人少
英國黑警又逼啲球會，唔俾用自己主場
係我都投null and void攬炒算

取消降班冇野爭個班更加HEA踢

幾時有結論？

其賽都係鬥拋,
取消賽季連轉播收入都無埋仲要倒賠,
咪又係死D小球會先

播咗嗰29周嘅照有錢收
唔通電視台會賠返俾我咩

護級果班醒呀
開護你既事 唔好要我降班就得
站於不敗之地

咁不如咪撚踢啦
每隊拎返4千萬鎊出黎賠啦

利記自己拎8億出嚟 立即叫停

搞咁多做咩丫
直接比痢拎冠軍咪算囉

利申 買左